因為要抄faceid太貴，華為下代機會轉為使用屏下指紋識別

就算iPhone X大量購入，TrueDepth 3D sensors 都值60美金一個
又要進行軟件同硬件開發。

畀返 Touch ID 我

等underglass啦已經有相關專利